
                      Película que ví en un preestreno durante la celebración del Día europeo del cine, fue un poco por casualidad, pero lo película fue entretenida, los 120 minutos que dura se pasan volando, aunque puede que el argumento esté un poco trillado ya, pero tiene muy buenas escenas, y hay algunas en las que uno dice, uff en una comida familiar puede pasar de todo. Muy emotivo aquello de la complicidad de hermanos y al mismo tiempo de la madre y la hija, y también con el hijo auque al final pase lo que pase, me sorprendió cuando se enfadan que casi no se alteran, si este film lo hubier a realizado Almodovar no hubiera sido tan contenido, porque era como si todas las emociones estuvieran toda la película contenidas en un plato de comida y que cuando se prueba se dejan volar pero sin estallar en gritos sólo en miradas y gestos.
        
            